【坦克(已報廢)】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCXCI

#StandWithOzil

Topic

咁能慢

t仔去左邊？

唔輸已偷笑

樓主開新po

雲加

坦真係癈到癱咁

坦狗快躝

坦狗free都走啦
拎咁既人工

高狗：c8咁撚勁唔洗買人

又錯number想典
btw 已開

咩po名應該用繼續榜首阿麻！

熱身 個股肌有事 換左坦

靚topic

包皮先係新坦克

係呀，唔通去右邊咩

賽前熱身傷左焗住出癱克

中國製坦克

柒下柒下拎3分
好過上年柒下柒下失分

躝 坦

【唉 又3分】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCXCII

新po

收錢

主要係佢打左奧巴個位
但底都落唔到

巴丁先啱踢呢個位

阿仙奴近2季聯賽後備入8球，僅次曼城

真

上年呢d波我地輸左喇

快買 Aouar
仲有唔可以成日靠左邊
要立體D進攻

坦最後果下解圍式傳中
睇到我笑

打得差但win波，多幾場呢d符碌波，奪冠爭前四要呢d運氣

癱狗快躝

冇partey搶波點攻

坦克大黑洞
但c8係有球助攻加返啲分
唔係都會比人屌到爆
反而沙卡真係出色

覺得因為安打得太入中路
搞到條右路廢左

呢個po 係啱啱開多咗
新po 唔係呢個

上年係最尾入唔到多一粒
跟住1:1 / 2:2完場

進攻問題大過防守 買牛蛙都幾緊要

佢閱讀球賽能力係高
你見佢最後點拖時間就知

saka 畀波好好
係防守差D

電斯出嚟 居然會有種終於穩陣感覺

下半場 轉左踢法 沙卡做左長傳之鬼 20次長傳
係咁吊高波去左邊

反而右邊真係無攻勢

Aouar 係中間
安唔需要成日入中路

呢球一d嬲既感覺都冇
好似已經預左佢會柒咁

絕對同意

埃及仔好似好用過c8，c8 個狀態麻麻地

今場d分波兩邊勁到
其實佢d分波應該直頭係達sir戰術重心 不過今場兩邊出波廢到

Pepe好似無進步 都係獨扭

冇人吹奏X34長傳？

你無牛蛙就要出 C8

埃及點插入 half space

包皮暫時睇落幾好
聯賽盃有冇得睇Saliba

全場唯一穩定表現